香港即將全滅 但香港又即將建立 ！

舊香港 即將被中共全面侵蝕 由100變0

新香港 將會由一個建國既意識種子 係每一個香港人心入面植根 由0到100 一步步咁建立

可能過程係好漫長 但呢一日 終會來到 有燈便有人

所以大家唔駛灰心 呢一個係鳳凰涅槃，浴火重生！

香港人 建國

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

【香港獨立】求大家幫手推到《香港獨立論》作者 - 梁衍華先生見到

念念不忘，必有迴響，有一口氣，點一盞燈，有燈就有人。

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

你繼續慢慢係小我既狀態 到日後香港建國 你仲係度講出刀出刀

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意思

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

呢個要推

香港獨立唯一出路

香港人 建國！

香港

建國

建國唯一出路

舊香港 一個中國城市

新香港 一個獨立國家

香港民族，命運自決。

香港獨立建國

香港建國 香港人的希望

香港人 建國

我哋要建立一個偉大嘅國家

國安法一立，等於基本法收皮。
咁基本法第一條，香港屬於中國不可分割的一部分就會失效。
等於香港建國

香港獨立

推

建國！

浴火重生

今日係"香港重黑紀念日"，8月就會重光

Push

鍵國！

On9唔好吹到憑我哋兩手兩腳就話去打仗
害撚死好多人

唔好亂咁咪睇晒人既論述就下判斷 害死好多人

講緊有組織海外建軍 一步步黎

Hong Kong is dead, Xiagang reborn

我愛香港

what 7 is 出都

條條大路通羅馬

睇下西藏歷史先講喇
外國勢力而家佢地自己都搞唔掂

最緊要唔好輸心

佢地固守左係西藏 但係香港人好叻 香港文化亦都通向世界 只要唔執念係呢個土地 建國有好多方法

香港人意志只會更堅定，香港建國！

香港建國

I like it

香港淪陷樓價都唔跌係咩玩法

after 2020:big bay area
大灣區

因為中共要殼唔要人 所以樓價更加唔會跌 反而升 踢走真香港人

不如花生下大陸D冰雹先啦
建唔建國嘅野來日方長

香港人建國

可唔可以搶埋深圳啲地呀
再趕佢地走
香港建國可以 但唔該搶多啲地先

痴撚線23條就嚟啦

說好的五十年不變而家乜嘢都會變

鍵盤建國

除了獨立 別無他選

死即是生

參考#2

呢個香港已經準備變0 另起爐灶係唯一方法

重點係執政意志 唔係武力

冇錯 武力只係裡面其中之一既元素

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

幫你推

香港民族 到 香港國民

Yup

香港人執政意志

香港準備建國！！！！！

正確態度

push

就香港建國依句就可以拉鳩你，點玩

我哋點都後生過班廢老，只要一息尚存，冇人帶得走我哋嘅信念

Phoenixism

不是建國
是脫共
加入正統中華民族

打飛機無閪用

所以去台灣搞

可能要我地死咗先成功建國

你可以覺得係打飛機 但當年美國《common sense 》都係打飛機打到獨立建國

香港人 建國!!!

香港獨立，唯一出路

民族自強 香港獨立

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該幫推

呢篇要推！！氣急敗壞vs處變不驚

大力推

講真 美國佬都係生意人 有著數佢先會幫你
但真係認同同以前一樣情況咁出去冇幫助
唔係散水撚分化撚
一樣情況意思係市民同警力永遠唔對等
行動模式又一樣 傷唔到佢一條毛
議會戰線又唔得 得番國際戰線
有時都幾灰 畢竟國際線唔係你出聲人地就實幫你
主導權好似去左人地度咁
不過 人冇事先做到世界冠軍...

先破後立，要班港豬知道冇撚得救

不再分黃藍

只分愛國者 和 叛國者

，

莫失莫忘，不雜不棄

😢

建國後嘅下場可能同巴勒斯坦差唔多

我有個睇法
就係 必要時候要上街抗爭
個一次可能係我地最後一次街頭抗爭
真係抱住被拉 犧牲同獨立既精神出去

好簡單美國如果見到你好平靜咁對待23條
咁佢都出師無名啦
人權法案都係因為中大保衛戰先通過
嗰個畫面 全世界都支持美國打柒中共啦

sor for1999

想做哲古華拉?

香港獨立 唯一出路！

自比美國?太看得起自己

香港獨立，唯一出路！

本身唔支持港獨 但經過國安法我覺得香港可能真係要自力更生了

有意志去建立武力 先會有武力

NEO HONG KONG

up

建國意志

香港國

if we burn, u burn with us.

Pish

光復香港
香港獨立
國你個老鼠皮
香港就是國

香港建國！

all in or nothing

中國正在下一盤大棋嘅調轉版本

唔知呢到有幾多人有聽過happy kongner
有聽過米迦講既應該會知其實香港仲欠缺好多野需要去準備
而家最關鍵係我地能唔能夠忍住呢道氣
默默地去準備呢一切
個個成日係到ENDGAME, ENDGAME
但有睇過ENDGAME既都應該知道
超級英雄面對強敵都要做好多充足準備先有得打
但而家又係咪個個拎個豬咀出去就解決到呢個政權?
呢場會係持久戰, 香港人要報仇真係要忍得住
唔可以再口頭革命, 要真正重新建立起自己既文化同群族意識
呢場運動先至有勝算

全民皆兵，每個人都要搵到自己嘅戰場

立左法大把連燈仔即刻變鵪𪂹啦
講呢d

必先置諸死地而後生

想推10次

香港獨立運動

冇軍隊係咁先 我繼續返工算

鍵國

退役啦尚多湖

香港一定建國 思想種子已經散播開去

香港獨立
唯一出路

冇錯 只要薪火相傳 呢代人唔得 到下代人 歷史已編寫

鳳凰涅槃一定會出現，
因為香港就係一隻鳳凰！

鳳凰涅槃，浴火重生

香港人 建國

浴火重新
革命是一條很長的路

從此只有眼前路，再無身後身

524 港島見

一念既出，萬山無阻

香港民族要頂住

我等左建國獨立好耐
雖然唔知幾時實現到

If you're going through hell, keep going.

- Winston Churchill

黎明前嘅黑夜，係至撚黑暗。

- 梁天琦

功夫，兩個字，一橫一豎；錯的，倒下；對的，站着。

從此只有眼前路 再無身後身

香港人建國

你令我諗起2011年台灣有個風水師曾經講過：係一個短時間會有2個香港

放心講玄學嘢我會死返去學術台，我只係想講，如果真係有2個香港，最後重現世界舞台嘅，一定係我地建立嘅呢個香港

有冇片

香港國十八省

香港人報仇

香港人建國

巴打又係你
好勤力

無呀，之前睇d blog 講

Anyway多謝你既信念

因為要係網絡全面收緊前要加快建立意識形態

我地又見面了

香港獨立 建國

絕對要 暫時ig fb都唔多見到人講建國

相同信念

樓主放心
條友五毛 已block

但佢第一個po又⋯

[深度分析] 香港只有一條路

係咪比人收編左

攞

唔推正一狗「行動POST」

支共太急
點可能同幾百萬港人為敵

香港獨立 唯一出路

係咪又要引用狄根斯的雙城記的第一段

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

美國眾議員佩里提案授權總統去承認香港為一個獨立國家

派一隊娘子軍落嚟，連登毒撚即刻舉旗投降。

錯concept

又係巴打
只有徹底毀滅先有重生

巴打 就正如你個名一樣
一齊後上反勝呢場仗